[粵塾再請人喇！] 想請一個 作家/寫手 寫香港傳奇人物嘅故事

抱住向世界推廣廣東話同香港文化嘅使命，粵塾（How to study Cantonese）係一間專門出版廣東話電子書同有聲書嘅公司。我哋嘅目標顧客係嚟自英語系國家、學𡁵廣東話嘅外國人同海外港人。我哋嘅團隊由擁有唔同專長（設計、插畫、配音、動畫、網頁設計、小編、廣東話文法）嘅巴絲（94-97）組成。經過大概10個月嘅努力，我哋開始建立到我哋嘅品牌同產品。

喺大概2個月之前，我哋推出咗第一個系列嘅故事書，《粵譯伊索寓言》。我哋依家想請一個作家幫手寫一個新嘅系列，介紹香港傳奇人物。我哋會負責其他嘢，包括推廣，配音，插畫，排版等等。

我哋想搵嘅人：
-識寫粵文（重要）
-寫嘅故事吸引人（重要）
-有寫兒童故事經驗
-如果識埋粵拼就perfect

職責：
- 根據史實好有趣噉用廣東話介紹一個香港傳奇人物嘅事蹟，500-1000字
- 根據內文整粵拼（唔識我哋會教，放心）

酬勞：
- 我哋Ebook revenue 嘅 10~15%

如果有興趣，就用telegram或者Facebook聯絡我哋啦。記得畀你之前寫過嘅，好嘅作品我哋睇！

Telegram:

我哋嘅Facebook page:

我哋嘅網站:

我哋之前啲電子書嘅product image:

831

push

pish

823